澳洲返緊酒店， 你問我答

酒店房俾人偷野 保安係唔係會耍走你

又未試過喎我間酒店

完

人工幾多

多謝

我個更 22.50一粒鐘 我係週薪出糧 自己計

WH?

乜嘢嚟？

Working Holiday?!

工作假期？

我都唔知算唔算 因為我以家仲攞緊student visa

Okay got it ... 以家仲係student visa

如果可以嘅話 why not

酒店負責做咩職位？

酒店

Front office 啊。 香港好似無喱個post

英文水平點

返邊頭?

咩城市

自膠 香港通常唔會將佢當成另一個position 先啱

Front office 一個position先啱

唔鹹唔淡 一般咋

Queensland

BNE

係咪有好多蜘蛛

係brisbane讀邊間u ？
利申：都係brisbane讀酒店

無啊 我又唔係住town house 嗰啲

我係Sydney 讀架 而我所知QU有人去我酒店都做intern

u mean UQ 定QUT 呀 冇QU架喎

UQ 啊 頂 成日叫咗QU 自膠

澳洲邊d大學好?

睇下你讀乜喎 仲有 睇下你想 多嘢做啲定休閒啲悶啲

商科 休閒嘅

休閒嘅就唔適宜 syd 同 Mel

好多所謂嘅大學都有商科 仲要速成班 可能兩年半三年就讀哂

準備返工 歡迎繼續

屌左閪未?

我係絲打 屌乜閪

邊間酒店？

做酒店一定係雞啦 你叫開啲鬼妹幾錢？免費？

亞洲brand 酒店仔一間

法國定克羅地亞？

澳洲係咪排華好犀利？歧視支哪人

返工洗唔洗著黑絲？

你都識講排華啦

又無喎 幾本syd 同 Mel 一出街就聽到唔係普通話就廣東話

唔洗 著牛仔褲加皮鞋

我嗰間唔洗

BM?

世界好細 唔自爆

仲請唔請人？僱主肯唔肯擔保

要去啲島到可能會擔保下

Moreton Island?
份工上網搵？

好多島啊澳洲 仲知有咁遠去咁遠 唔好咁近城巿
你上網搵下😂

係Brisbane ? 請唔請人 想搵part time

好多都請緊人啊Brisbane

有冇介紹 搵左好耐都冇咩回音

我嗰間無請人啦

逢星期六日都好悶

你係working holiday visa ? Student visa?

Student visa, 先想搵下pt weekend返下
Send親resume去酒店冇咩回覆
執房都冇得你做

搵啲casul做下

好似好難 無計慢慢搵下

Bro，我遲啲諗住去珀斯讀酒店，但好似冇前途又要做到隻狗咁，係咪唔應該咁傻去讀酒店

唔好讀

真係讀無可讀先讀hotel man la

如果喺香港讀完酒店 唔係大學嗰啲 過到去搵唔搵到工。。。如果做返酒店個方面